面對自己總覺得好累。。。

🚬

我也需要人來陪

別問我是誰～

ching又呻吟

毒撚係唔會明🚬🤣

💔💔💔

有女你到時就明🤣

我陪你食枝啦🚬🐋

Ching thx🚬😞

決定左同條女分手

佢已經買左禮物....

你飛佢？

好難信豬sir

真人真事呀

你飛人？

55

有女唔珍惜
我想要都冇呀 仆街

🍺

平心而論 ig叫多d春

你會發現.......

留番份禮自用啦

身體大把女性朋友
只係食唔落口
你點解咁對佢

我未買 佢買左

原本諗住買乾花 滿天星果d

唔好再講了
我都plan今年暑假 帶佢去日本
順祝幫佢慶祝生日同拍拖5年
唉。。。

世界叫春王

不了

自己去囉 獨遊都幾好玩

住青年旅舍試過同俄妹 法妹 一間房

自己去會遊歐洲
反正都係果啲錢 冇咩所謂
只係冇最重要嘅人同我分享快樂啫😞

你未講點解要飛人

係囉

Gap. 我累了

佢太mk 我真毒接受唔到

笑左 法妹俄妹都無興趣

有無攪錯

diu
唔一定毒夾毒架ma

通常有體味
唔似得港女咁香

Agger
兩個性格太夾就唔得
會有反效果

體味不了
鍾意比較Lady嘅鬼妹

你扮完我funson

我洗唔洗扮你啊 當自己冰個牙

果陣2個法妹

1個係黑人 1個白人

俄妹大我幾個碼

不過間房係幾香

黑人都岩

成撚日有人話我開funson 話你係

黑人最瘦

黑人 好痴線
又一個鷲哥

的佢出黎打未
Btw你打 我攰

我比你更累。。。🚬